是日晚餐 蕃茄蛋湯牛肉米綫 & 撚廚&呢幾日

撚廚係costco熱狗
而家武肺 冇得自己落醬 佢俾好多

改咗名
米線好好食

豉汁排骨炒河好難搵
土澳初體驗

炸雞

呢個ac本身個名想用傾城歌詞
唔知邊個用左

巴打一餐
章魚燒+飯+卷物?
飽食

係呀
以前好肥
減左肥之後食量多左 食極唔飽

掛住煮野 放凍左

豬排好似幾正

啲牛肉好似生嘅？

正呀
間野係屋企附近 佢外賣黎到仲出煙
脆口

係呀 影得好d嘛
我片到好薄 影完相就浸返落d湯到熟曬

jeng

識食

今日d野冇咁好食
Tolerance 高 今日第一日停

星洲米喺澳洲當係香港菜或星菜

好想食in-n-out, 未試過
呢邊早排開左taco bell都未試

啲well done fries
個包都好正 講唔出有咩特別 但隔一排唔食就好掛住
Taco bell未吃過

你當係香港菜
粤菜餐廳就一定有星洲米
但係呢邊d星馬餐廳大部分都冇賣 佢地賣星洲炒麵

成日見米國d burger睇落就好正
好想去一次 supersize me 食到嘔
唉 而家一日都未過 已經有d想打俾dealer

個buffalo wings同塊扒
好想去米國

好正
好耐冇出過街